食M記嘅人(藍絲)幫襯黃店，咁樣會唔會感觀好啲

黃嘅食Ｍ記，唔夠黃對唔住手足
但係食Ｍ記嘅藍會去幫襯黃店 又點睇

金拱門的土豆條特別香脆金黃

🎗們 一定要吃 💛✊

所以唔好再叫人罷乜罷物啦，咁只會逼走同路人